有冇long d嘅朋友 入黎圍爐 啱啱比人帽完

借朋友ac 想聽下大家嘅故事 同埋點樣走出黎

你自己講下你個故先啦

呢排咁多long d被帽post 啱先隔離又見到個

Long D 真係吾係人人都頂得住寂莫

巴定絲？

點解我得佢唔得

long d 3年半成功喎
我澳洲，男友香港
嗰陣一齊左2個月就long d 不過識就識左幾年嘅
依加同男友一齊左7年lu

佢吾得咪搵過第二個囉 又吾係得佢一個男仔

巴